周博賢作歌送給年輕抗爭者：伴我行下去 多麼需要你留在大隊 藉互相補位進和退 挽手打破頑強壁壘

《伴我行下去》周博賢
「作為一個廢老，可以做到的不多，唯有做回較擅長的，不管有沒有用。其實過去數年，相信跟許多香港人一樣，自己是陷入一種極頽和迷失的狀態。幸得今次運動中年輕人以至香港人整體所展現的團結、美麗、勇氣、智慧和決心，令我重新看到希望，也教我看到一個前所未見的香港，給我一種前所未有、以身為香港人而驕傲的自豪感。

今次無論結果如何，我最不想見到的是年輕人純粹而美麗的靈魂，被邪惡的權力無情地扼碎。然而，每次當我出現這種擔心的時候，年輕人的表現總給我信心和驚喜；在最黑暗最醜惡的時刻，竟也看到人性最美麗和光輝的一面！

故此，我們真的要好好行下去，留有用之軀，齊上齊落。尤其在經歷過元朗恐襲後，香港人，真的一個也不能少。」

推下先

希望多D人聽到，好好聽

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

曲／詞：周博賢
圖：周小某
結他：史彥庭@MUSZE
母帶製作：Anthony Yeung@aym
剪接：Jun Cheng

《伴我行下去》
世界教你驚恐心碎
贈與你瓦斯加淚水
中炮處痛楚揮不去
到哪裡療傷都不對
後處似有黑影在追
怯怕到有家都歸不去

我也試過似你這般
失去了希望
你卻教我看得到曙光

伴我行下去
多麼需要你留在大隊
藉互相補位進和退
挽手打破頑強壁壘
伴我行下去
免我孤單去面對

你已說過清晰的根據
亦告訴我怎可像水
愛與智慧統統傾出去
世界看似早給粉碎
幸有你變得可期許
你是暗處光輝的子女

我也試過似你這般
失去了希望
你卻教我看得到曙光

伴我行下去
多麼需要你留在大隊
藉互相補位進和退
挽手打破頑強壁壘
為我裝上防具，口渴送水
合力突破恐懼

伴我行下去
多麼需要你留在大隊
藉互相補位進和退
挽手過這神奇之旅
伴我行下去
去到光輝結局裡

佢好多歌都講社會，一直都出緊聲

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！

藉互相補位進和退
挽手打破頑強壁壘
為我裝上防具，口渴送水
合力突破恐懼

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

冇錯，Kay講社會的歌好多都係出自佢手

再自推

齊上齊落，一個都不能少呀各位！

推

腎仔

唔係腎仔嚟架 周博賢呀！

歌詞寫得好有畫面呀

睇錯周國賢

btw 多謝你

周博賢好心，多謝!

佢自己唱，超好聽

推 香港人加油 唔好放棄！

歌詞真係好好, 希望大家都聽下

我仲心諗腎仔點解會叫自己廢老

要有希望呀各位年輕抗爭者！

唔係腎仔呀
係周博賢呀

周老闆

pish
727
光復元朗
香港革命

Lm

Sorry!!!!!單手禁錯制，變左負評

Kay

好好聽 多謝周博賢

撤退主題曲

淫kay幾時歸隊

好歌一推再推

淫kay肯唱一定係年度金曲

周博賢不推不是人